居安抗疫app 我屌你老母！！！

隔離緊去到第5日，突然收到個SMS叫我重裝。

咁我緊係照住做啦，我屌你老母
scan完個QR code之後又load 唔到入去。。。

我係咪準備比人拉啦...

有冇人都收到個SMS

推呀...

Same

Ching 你點搞